到底間尺下面條波浪紋有咩用？

最近行過文具鋪，見到而加既間尺上下都係直線
諗起細細個用既都係上直線下波浪
到底下面條波浪有咩用處

利申用黎鋸木枱

以前仲會有書名號
間書名號掛

書名號

仲有擦膠

但係見過d波浪有大有細

以前小學會考標點符號運用 書名號要用到 好似係

話時話好似已經無見過書名號

好似係小學功課先咁執著書名號

防偽波浪斜絲條

你個名

拎黎磨

吓，用嚟切擦膠囉，咁都要問